有冇巴打同條女狗仔式，會要求佢汪汪汪咁聲

好撚正

諗起都扯哂旗

睇黎樓主平時好撚大壓力

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

會
利申 無女

你識條春咩，好有征服感

咪on9啦

你同你老母狗仔式

椰汁炸豬扒 ~~

轉下位狗仔式
好撚爽

樓主平時屌開狗

傅教士式會叫佢背聖經

坐蓮會叫佢唸佛經

樓主係咪地盤佬,有特別需要

報警 屌狗女

推車會叫佢扮引擎聲

掛鼓會叫佢boomboom聲叫

呀！椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

啲留言